手足救人兩大法則：扯狗腳x拉狗頭盔

扯狗腳令佢跌低或失平衡

拉頭盔令佢視線受阻

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

pish

麻包袋和繩索最好

agger,勾好過大

勾好過打

push，扯頭有效過腳

扯頭任何人都會怯一怯

push

Push